﻿Оценки и соответствующие им требования при выполнении ЛР1 на занятии.
При сдаче ЛР в льготный срок нужно сдать
    1. подписанный титульник ЛР с датой и росписью сделавшего работу, задание, скриншот решение и выводы
    2. отчёт в электронном виде с титульником, внешней спецификацией, скриншотом результата и коротким выводом - ответом на вопрос. Исходные тексты отдельным файлом

При сдаче ЛР по окончании льготного срока нужно сдать:
    1. Полный отчёт о ЛР с теорией, ходом решения, скриншотами, расширенными выводами и листингом в печатном и электронном виде.
    2. Исходные тексты в электронном виде.

Отчёт называть по формату LR1_Surname.doc, каталог с исходными текстами LR1_Surname
Скриншоты должны быть чёрными буквами на белом фоне.
Исходные тексты должны быть корректно отформатированны, содержать осмысленные названия переменных и имена функций.
Использование глобальных переменных не допускается.
Функции должны быть либо самодокументирующимися, либо быть снабжены комментарием по существу.
Рекомендуется комментировать циклы и неочевидные места.
Бессмысленные или дублирующие код комментарии не допускаются.

1 часть:
2: определить формат входных данных (матрицы экспертов, точность, число итераций)
3: считать и вывести матрицы оценок на экран
4: рассчитать матрицу Х
5: разработать проект внешней спецификации

2 часть:
2: рассчитать матрицу Х и представить проект внешней спецификации

3: просчитать одну итерацию k

4: просчитать все итерации k, подготовить отчёт по образцу
5: сформулировать общее мнение экспертов


Крайник срок сдачи дерева решений - до 12 октября
Льготный срок сдачи ЛР1 - 17 октября